一人一首好聽粵語歌

我先
軒叔無敵

月球上的人

周國腎個首？

Eason ah 屌你老母

死性不改

約定

點解要負皮？

Dear jane 翻唱嘅 到此為此

不來也不去
時代曲
井
羅生門
有心人

缺
不吐不快
酩酊天使
黃色大門
六月飛霜
任我行
木紋
末日

Sor Ching

係識d嘢

屌 乜撚嚟

原唱係連c牙？

怪你過份美麗

巴絲覺得e首如何

當年情
春秋
沒有愛
人來人往
苦瓜
借火

餘震

3AM

你的吻像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引
身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉
再走近 是我完全難自禁
就算知道實在太愚笨

西遊記 JB

新歌

返哂嚟